有無人有興趣創業（小食）

15-20萬係一定要架啦（牌費/裝修/去水位/工具）
想搵1，2個人一齊夾 大家各自賣自己既野
分租分鋪形式 詳細既再一齊傾
利潤賺蝕都係自己負責

或者你想拎個經驗咩都好 承諾做半年到一年左右 大家再傾
（萬一做得兩個月你唔做 租果到我食哂 好撚大獲）

我自己就想開返屯元天區 最好都係同區啦
如果你有其他意見 覺得邊到好既歡迎再傾

屯元天區 等執笠啦

街坊生意 有咩問題？

賣燒蠔

歡迎
我自己想做章魚燒 冷面之類

燒蠔wo

樓主諗住同個陌生人夾份做生意？

每人15-20🤔？

各自賣自己野
咁點解唔係我一個人出去賣

老老實實
香港創業得IT呢類唔洗同空間掛勾既業務
租金已經佔左你超過一半既開支
仲點創?

小心與人不熟

咁同分租有乜分別？

連埋租 我諗要10-15

一個人做哂 你有錢就唔會理我啦

地方 雪櫃等等共用

Ok既 錢一齊出 一齊夾
玩野咪即係玩自己錢

都真係要有人有興趣先成事

岩

但我對小食有興趣 仲會想做
唔洗搵大錢

小本經營既小食一年十開九執, 剩番果間日做夜做扣租扣料先夠出番萬令蚊俾自己當糧.當你係百中有一做得起果間,三二個月後龍津就開係你格離,你賣五蚊佢賣三蚊,你賣三蚊佢賣一蚊,人平料賤同你慢慢燒銀紙.賣GIMICK野果班葵廣有辦你睇一年裝幾次修,如果只賣魚旦燒賣平果類大路野你又有咩可以特別過人?俾錢四眼肥婆都幫唔到你做打手.

老老實實,後生仔無咩學歷肯做打份工都有萬尾二頭,起馬有得收工加個個月穩袋,回頭是岸師弟.

創業唔係想像中咁易
特別係你掉幾十萬出黎要諗清楚，不過如果你既產品夠特別而香港冇就可以試下